Gameboy 30週年，你懷念邊隻遺忘咗嘅game

我先 Felix The Cat
可以係咁轉型態，好好玩

第一隻Gameboy game
難到痴筋,又冇得save,未爆過機

坦克車

100隻games嗰啲老翻，但係實際上得6隻games

幽遊白書3

重有GP原人

華利奧 大冒險嗰隻

mario 二週目有冇玩過

啲音樂好正

未聽過即係爆咗機嘅第一代mario?

洛克人

星之卡比

封印之劍

Pokemon嗰隻TCG

雪人兄弟 雙打好好玩

細個真係玩唔掂

有隻彈珠人好好玩、而家無了

忍者蛙
之後同雙截龍Crossover又係難到癲

小魔怪

我第一隻既gameboy game

洛克人 EXE6 電腦獸古尼加

瘋狂的士

dragon slayer

呢隻正

牧場物語

一定係mario啦
btw呢個係咪第一代嚟

仲有呢個
細細個玩勁驚無啦啦比人爆塔個畫面
結果成場都龜喺到

第二次機械人大戰

Pokemon: pikachu。中文版餅帶好似寫口袋妖怪：黃

Btw 有無人知點解入帶之前要吹一吹先

去到後期係咁死就會好唔開心

吹走啲塵?

呢隻好似冇爆過機

嘟嘟嘟 嘟 嘟嘟 嘟嘟嘟 嘟 嘟嘟

細個已經好醒
所以係買50 in 1
因為係有10-15隻

忍者龜

你地講個d都玩過好正 我又講一隻
機甲寶

打到仙水篇果度好刺激，追van 仔避針筒，

山洞又要打晒d 怪先過到，

去到裝甲仙水要睇準時機出大先唔俾佢斷技

隻game 勁好玩，又多地圖

又可以四隻主角隨時換

唔會好似1，2,4 代得對打格鬥

好懷念

蠟筆小新既橫向過關game

係咁變身

有一隻唔記得叫咩名

係馬戲團坐住隻獅子跳前面啲火圈
好好玩
Kill time一流

吞食天地

呢隻講起就嬲
買左隻老翻唔知做咩有bug唔識遇怪
比個人屈敵人lv永遠過唔到果到

搵唔返

完全唔知玩乜鳩

行幾步就比人圍死

呢個正呀 要行到唔知邊度執到把劍先打到怪之後仲有得學魔法 好撚正

呢隻game好正 有d位跳下就有隱藏蛋/key
階磚龍好肥美
梅花龍難控制
可惜好似冇得save

game名係咩

想玩返

高橋名人之冒險島2

餅帶仲寫住100in1

Zelda傳說

紅白機玩嘅第一隻game

係唔係有得sir滑梯最後跳起個隻
我已經唔記得玩咩
但好似有小白份

想玩翻數碼暴龍4 同 阿童木

有冇人玩過皇家騎士團外傳
好少聽過人玩過
不過佢係我第一隻玩嘅戰棋game，亦都令我從此好鍾意玩戰棋game.

電單車

冒險島個控制真係好差
相比起Mario

泡泡龍
用泡包住啲怪

GB 原人
Tetris

馬利奧藥丸俄羅斯方塊💊

幽幽白書2，幽遊白書3

兩隻都打唔撚爆

記得有隻King kong的game
好好玩的

電梯戰
機甲寶
鋼鐵walker

大戰略，三國志
以前比人炒到好撚貴

呢隻坦克game超正，成日借個fd餅帶玩

洛克人X
Pokemon 金銀
坦克大戰

彩色版好過癮，中毒，吉親，爆牆等等effect 當年覺得好豐富

幽遊1-4都爆哂
2桑原好屈
3升爆lv打仙水冇難度

細個成日過唔到刃霧要果度

GB 原人

有隻game一路同人差包剪揼嘅，有冇人記得係乜嘢嚟

幽遊白書3 空手道 1擊必死

熱血高校

梅花超屈機
反而唔知紅心 葵扇 兩隻用途有咩分別

Motocross Maniacs

power rangers 恐龍戰隊

冒險島

雙截龍

忍者龜

蠟筆小新

Wario Land
. . . 太多啦

去廁所痾屎必備

其中一隻可以行熔岩

An機及iOS 有重制版...

成龍

Batman The Video Game

唔知有冇人玩過

一隻有龍，可以變身唔同形態同打Boss既彈珠game

當年爆左機

你唔提起真係唔記得，正game，又係少數有爆機既童年回憶。

咁勁
冇得Save好難爆

小黑咪 不過呢個係color既
Moz召喚王都有

玩過最鞋玩就風來的西林同dragon slayer
難玩得黎無save

細個唔識日文亂行亂撞咗好耐都爆唔到機
卡住咗喺要圍住兩舊嘢行8字嗰到

勇者屠龍，電梯大戰

熱血足球

手機有得玩返

燈dun dun燈dun
燈dun dun燈dun

有隻數碼暴龍 回合制好好玩

呢隻game叫咩名？ 細細個玩都唔知做乜9

睇咁耐都無人講惡魔城？

吹走啲塵老了

Lm

一撚定係呢隻
沒有其他

勁鍾意冒險島
但係鐵不成鋼
可惜

百變小櫻 運動會

蠟筆小新
好鍾意佢唔同既變身有唔同既技能

呢隻以前真係日日煲,好q正

Gameboy有數碼暴龍？定Wonderswan？

Wario Land
最比低估最好玩既GB GAME

pokemon到今日咁多版都只愛黃版,可惜佢唔重製

都唔明點解以前成堆日文字都爆到機黃版的確令人懷念

咸蛋超人
都係橫向game

電單車，成日高難度空中打翻攞分

超級小黑咪 gba有?

我都爆過，當年d game無得save要一直打到爆，要插火牛玩。

個陣仲未有手機,成日同fd一齊傾點過版點練寵
而家玩親都係自己一個+最多上網搵攻略

好好玩

拳皇96

彈彈咸蛋超人

好似係惡魔城

細個最勁玩到喺雲坐飛機嗰關，之後就無玩過

證明巴打都老了

當年買過呢隻

嗰時仲未有人上網

剩係記得gbc有

最後期我記得有翼拎龍
得背背龍可以係水底騎
Btw細個為爆機插住火牛玩
手指插左入插蘇差d電死

俄羅斯方塊

呢隻真係神作
儲寶物月球印樣

細個玩到1命爆機 記熟晒啲位

想問有一隻係去鬼屋既game
有冇人知係乜

有無人記得 試過跟屋企人去換護照定唔知咩，喺個Lobby見到個唔識嘅細路喺度玩，最後唔知點解佢借俾我玩咗陣，一直去到大個先識搵番隻game

勁鐘意玩

仲有餅帶喺度

50in1 有齊所有寵物小精靈紅藍綠黃
然後一熄機乜save都無哂

其中4隻至愛，其他已冇keep

美少女戰士

有隻Gameboy橫向動作可以簡超人高達同蒙面超人都幾好玩

就係右上角個隻

畫面咁差都咁好玩

証明遊戲性>>>>>>>>>畫面cg

呢隻正呀 Sd 鐵球

其實不嬲，但係遊戲性加難度趣味平衡（即是要你過到keep住玩但又唔會太易） 係超難

有部分關卡係打boss前同打boss後仲會唔同左。寶物雖然唔會影響爆機但會影響ending。呢隻真係神作黎。

呢一代既主角應該係玩過咁多代中，只要唔係係最細粒既狀態，有細怪撞埋黎會反而俾你撞開而唔係自己收皮。

主角形態多而實用，有力量牛角（拋野可以拋遠好多，牛角可以痴住天花板，仲有屎忽坐落地做成地震波。）

有火龍，可以噴火燒撚死人。

有兔耳，識得噴射機咁飛。有部分關卡要用特定既形態先拎到寶物。

我仲記得好似有秘技可以隨時更改形態，改金幣數量，生命數量

Rockman world 1-5都向真gameboy上爆過
1係最on9最難玩

以前插雙打線link 機，打隻俄羅斯方塊都玩到超high , 砌住等條柱，一野bump 爆人

係咪要每關都射爆d objective 果隻?

孖寶藥丸次次玩到24關就死

求一隻GB game名：
rpg戰棋，主角用劍
可以捉怪返嚟合成
合完加入隊伍幫手打
有冇人知咩game
好想玩返

呢隻真係emulator 先打得爆
實體機果陣最痴線係發現有第二關

好似係最尾果關黎ga la

最緊要一氣呵成儲夠power up
一死就超難玩

咳嗽沒停過

換裝迷宮2

黑桃

經典ARPG

搭單問地下點出必殺

爆過好多次都唔悶
狸貓最屈

最on9係放十字架向地下然後比怪圍住bug死

有兩代

屌..首bgm仲記得點哼

GBA 喎

轉到有d 仔跟住

呢到有幾多人知gameboy呢樣野

隻game個跳好撚閪

GBC 依家睇返好on9 但細個玩唔停

有隻係兩條蛇對戰，自己圍個圈就會出啲 item, 有加長/縮短自己，有得放飛劍令人地行得快啲或慢啲，當一條蛇完全圍住咗對方或者困住對方個頭唔郁得嗰時就就贏

另一隻可以踩牆跳果隻好玩好多

有日本仔爆到機, 好癲, 乜說明都冇呢隻GAME

仲有換裝迷宮2 同 3
雖然感覺三冇咁好玩

Gameboy 版係惡夢
月下先係真正享受

以隻難玩過馬利奧好多，但好好玩

悟空激鬥傳

玩家learning curve

順便加d口水幫手導電

細個永遠都贏唔到既遊戲...

正電梯大戰

依隻勁好玩

幽遊白書 有得用雷禪 果集

叮噹惑星之迷

除咗蠟筆小新同 mario 1 之外冇一隻爆到機

呢隻百玩不厭

妖怪守護者

Battle city
經典中嘅經典

KOF96

仲有男兒當入樽

有驚喜既game

鐵甲威龍
蜘蛛俠

Bubble Ghost

Shippo de Bun

Kid Niki

Master Karateka

Dr Mario

Flappy

Spartan X

Alleyway

好玩

可惜冇後續

嗰三隻殭屍一次過出勁淨刻

Bouken! Puzzle Road

Yakuman

Flipull

Heiankyou Alien

Hong Kong

Hyper Lode Runner

細個玩左好耐先知個轉彎方向係固定

有冇人知呢隻game狂開bomb可以飛天

呢堆tier 2 game都好特別好深刻

我只 keep 呢隻

Klax

Koro Dice

Mickey Mouse

Palamedes

Penguin Land

Penguin-kun War

Puzzle Boy

Quarth

Shisenshou: Match Mania

Side Pocket

Soukoban

Tennis

越野電單車

Trump boy

Volley Fire

World Bowling

Yoshi no Tamago

The Amazing Spider-Man

細個成日玩，但成日都唔夠時間打到最後，諗住記低個code 有save, 但次次都係無用。。。。。。次次都要冉打過

仲記得有得chok 100lv
但諗翻轉頭，好似只係個等級升左，但係能力值無加過

細個時突登買張格仔紙畫咗張中原版圖出嚟

小新有隻淨玩小遊戲既都好好玩
最尾會玩到上宇宙

完全唔識玩
玩到有條村D村民可以比你殺

竟然無超級機械人大戰中文版！

超好玩，不過d 高達名改哂

屌你 爆熱神掌 變咗做 陽光手指

LM

痴線，細個有餅50in1係真係有50隻

我記得餅帶重有得入電池，但我唔入都玩到
唔知有咩用

乜嚟

死囉。。。我而家有pc有switch 但只鍾意只想玩呢啲半簡單遊戲

呢啲iq 嘢真係有人玩？。。

有1關個大佬係東方不敗
打得中就死 但打極都打唔中

而家啲太複雜。。。
Pc 3 4 5 我都覺得難
我唔鍾意今日霸新城聽日舊城俾人搶

依隻好想係電話玩番

我記得d名亂9咁黎

z 出 超級雷射
f91 出 威力霸
閃光出 陽光手指
三一 出 閃電光束
鐵甲萬能俠 出 金剛火焰

果陣淨係用意大利 因為貪佢跑得快

想玩番，有無計？

Save 電
無晒電餅帶就會無咗個save
細細個餅火紋爆完又爆，換過一兩次電

派大量武將0兵衝去扣人d 兵 再停戰

switch有得玩返呢隻Solomon key

呢隻叫咩名 細個勁鐘意玩

唔怪得玩親都冇記錄
不過果隻入aaa定唔知aa電
好神奇
搞到餅帶有個位突哂出黎

應該呢度d 人都有返咁上下年紀
btw, 波c 王子都好正

好多時係同一隻game有十幾個名，好撚仆街

當年好多係台灣中文化

坐飛機真係玩到勁緊張 依架想玩都玩唔返

次次變到最大果隻坦 但都係好快比人射瓜

？
Emulator ＋rom大把
但太順會頭腦

以前既Fifia

果陣日日玩 但永遠都打唔掂有蟲蟲係個map果個lvl
成版都係蟲 一咬到就死 超on9

呢隻好好玩

點解十頁都冇人提洛克人同熱血硬派

以前喺文具舖買100合一 真係隻隻都唔同

有冇人玩過warioware
Nds版仲正

點解唔出復刻機其他家用機同街機都出晒咁濟

企鵝果隻幾好玩架

細個成日笑鋼蛋

小遊戲 小白sir滑梯

咁都要問證一定冇玩過，最憎呢啲冇玩過又扮玩過扮老屎忽嘅00後

講左十頁都冇人講龍珠

魔戒村外傳，capcom出品，早期gameboy佳作，突破性唔係控制主角而係奸角怪物紅魔鬼，但當年（90年左右）喺game鋪賣幾十蚊都冇人吼，因為封面太唔吸引，我自己初時都冇興趣。
後來睇日本game書見到隻game評價超高，就買嚟試吓，點之一玩上癮，依隻game糅合左RPG同動作元素，難度好高但合理，俾倒人有一再挑戰嘅慾望，非常正。

呢隻好野

呢隻正
抄code 做save
果陣仲未有相機影低
真係一隻一隻抄得好清楚
仲靚過番學默書

執完勁唔捨得d 龍

細個覺得好唔公平
人地最大嗰隻射幾槍先死

自己變到最大都係一槍死

有冇巴打玩過一隻龍珠係入指令打

Gameboy batman

有3隻，1隻打比達
1隻菲利

1隻nes 玩法，呢隻正
初初冇升技次次俾人用大招打死
千禧年出品

我淨係玩過打比達個隻，記得俾人打可以簡避定擋，我次次都簡避，擋好難簡正中間

如果用電話玩gameboy
用咩apps係模擬器？
遊戲喺邊度download?

雪人兄弟 呢？

No no no
打還事少
呢隻主要係玩開技
E.g. 拳 中3次
個連擊勁過波

砰! 嘟嘟嘟嘟.. 嘟嘟嘟嘟.. 嘟嘟!

依隻戰機又係打足成個下午

最最後大佬係三碌鳩

玩到三周目

巴打試呢隻
好有nes feel
但敗筆敗在大家都有大絕就邊過擋到就贏

孖寶 金字塔主題
坐潛艇， 最後坐飛機 變射擊遊戲

有冇人記得一隻橫向戰機
D大佬係魚蝦蟹鯊魚海龜

A b一齊禁出倒掛必入

最鐘意出龜波打人

當時買 4個一之後16合一,
係堅有咁多隻 game.

好想玩返

以前唔識玩sir滑梯

Sir滑梯真係好難

突然間喚醒咗啲回憶
老了

Dragon Slayer
Dr. Mario
越野電單車

原來隻game叫volley fire。多謝巴打

dr mario
我老母玩咗20年都未厭

我發覺有8成嘅驚都玩過

係我唔識玩定點健威勁過若林，後者好似無技

機戰II
無限restart, 打前save, 比人打中即reatart

好撚正
最記得玩果隻洛克人可以儲裝五個部位可以進化

不過細個唔識保養餅帶定機 成日冇左save

細個玩依隻background music勁驚

可以變動感超人

機戰

超好玩 爆唔到機

機戰battle link

Save load 大法

Wario land

有無模擬器介紹，好想玩番

美少女戰士
幽游白書
kof96
電單車
俄羅斯方塊
坦克車
蜘蛛俠
蠟筆小新
pokemon
炸彈人
彈珠人(gbc)
倉庫番

上面咪講咗
仲有秘技學石破天驚拳

禁區外45度普通力度射對角必入

好好玩喎

我爆左一次機先知打仗有技能用

成班老野 見到啲game畫面都唔開胃啦

Ching識野，好似唔多人玩
前個排係大阪買左隻二手返黎

我地年代玩 Gameboy 一定好過而家手機
嗰種遊戲性真係令人沉迷到落去玩
有啲遊戲真係玩極都唔識

隻game多bug又麻煩

黑白mon灰色gameboy係我第一部遊戲機
永遠都唔會忘記
第二次機械人大戰

餅帶特別長 入粒電到時到候會響

以前我個隻有bug一開game就無限氣

mario 玩法
好似好玩過mario

洛克人1~5
任天堂係唔係打算出復刻GAME BOY?

果陣唔識學石破天驚拳

我果陣就咁直接帶波入龍入到幾十比零

dragon Slayer
當年真心唔知佢玩咩

近年睇返YouTube

都係唔知點解d人識玩

呢版聽到d 音樂起雞皮好熱血

saga魔界塔士 三部曲

而家想玩返，有咩計？

咁少人討論係咪00後冇玩過

係咪講呢2隻？

PITMAN

記得有隻係個角色似忍者邊行邊斬

巴打 有沒印象

一隻垣克GAME 好似機戰咁打

過完關 可以升唔同武器 或者 裝甲咁

之後gba一直都有出落去 勁好玩

光明之魂

雪人兄弟

係印象好深刻，但我到宜家都唔知隻game 叫咩名，淨係咁做坦克game

正

瑪利奧醫生

咁勁,做機仲開得番

鬼太郎很經典

幾年前網上搵得番,改時間就可以遇到怪

有無彩虹島

捉鬼敢死隊

超魔神英雄傳到底係玩乜

99 個level 好抵玩

仲有一個隱藏應該好多人都唔知
就係月球基地自爆個關如果留正樹係爆炸前一回合未走
比安個女就會加入

浮游炮》風洞
浮浮飛翔炮》終極風洞
馬沙》 謝。安奈普
米加粒子炮》機械粒子炮
阿寶》安羅。李
V2出光之翼》光能飛行器
嘉美尤》卡謬
捷度》朱德
西布頓》西布克
木馬號》白色戰艦
拉卡馬號》太空神鷹
利豪斯jr》臨馬號
Cybuster》賽拔斯
Thunder break 》鐵鈴拳
Space Thunder》太空火箭炮
反重力射線》威力風暴
阿修羅男爵》雙面人

又唔可以話佢完全鳩譯既

所羅門俱樂部

條女打完尾2果關會離隊

咪出咗Pokémon Let's go 比卡超&伊貝囉

勁呀 ，你記到哂

真心覺得譯臨馬號仲型棍過叫利豪斯Jr
不過真係唔明浮浮炮會譯做風洞

惡魔城

你無經歷過唔怪得你，只可以講你生不逢時好可惜

以前反覆玩左幾次先發現，原來check敵方機師資料時如果見到佢係有精神既，果個角色其實係可以說得。
當知道呢樣野後見到東方不敗係無精神既，即刻

小雞模擬器?

打仗有兩個mode, 一個係唔洗用腦既simple mode, 純粹比將領既武力智力。正常mode就係平時既玩法，不過通常用武力高既武將佢單挑清場

嘩呢個真係唔知
BTW有一關成堆大佬,本來要撤退
跟住我用正樹招地圖炮屈回合打爆哂佢地
仲有D關中途出現的比安同埋愁都試唔到點打爆佢地,成日走佬

最難打果關應該係打死亡先鋒果關（巨靈神個大介係咁叫佢），果關勝利條件係走佬，不過可以全滅敵軍。不過敵方有好撚多Ace既機師，boss係F91既鐵面具既拉夫烈西亞，射程遠打得又痛，仲要隻隻ace都2回行動

打完哈曼落返地球果關，用戰艦吸傷引哂佢地係哂射之魔神既射程內，然後一發地圖炮清場（用埋幸運），可以一發幫正樹升到60幾70lv

識揀咩槍
知咩鬼鼠位就爆到
我都覺得好好玩

大個左之後上網睇返攻略先知原來用唔同既技能指令組合係會有特殊指令，比如順住出拳1，拳2，拳3

有昆霸
細個嗰陣摸好耐先知點玩

D bgm都好好聽

有中文先好
係名膠啲
但幾好玩

黑白畫面最有印象係依兩隻同黃版
本身有部湖水綠gbc 之後比老母扔咗
喊晒口求契媽出部gba

浮游炮＝Funnal＝ファンネル= fu a nn de nu
同風洞個音似掛

重有F91個偉士霸係V.S.B.R (Variable Speed Beam Rifle)

大個先知佢唔係好似口袋妖怪咁9譯

咩名
以前好似玩到一百關

以前第一次玩唔識玩，見到自己用阿寶既高達同座間翔既昆霸比大鐵牛打中真係屌左出聲

「大鐵牛既招都避唔到，痴撚線」

屌我都係

rockman world

玩左咁多集機戰，個人覺得呢一集杜門既頭像其實係咁多集中最型棍既一集

呢隻敵人隻東方不敗好正,搵個人同你打要迫佢用哂精神先可以用狙擊KO佢

玩左一陣都係不停出日文問題，跟住就停左

就係呢關,我用正樹打帶跑放地圖炮,佢地就唔會郁,成堆都可以磨死
你一係佢射程範圍佢就會打你,所以要一擊脫離

雙截龍

國華

好港式

點解你仲可以記到咁q多

終極風洞真係

中間有鏡反彈果關 好鐘意特登射到kick住係塊鏡中間彈彈下 又嘈到死

冒險島

呢兩隻Batman都好玩

呢隻唔知做乜鳩

仲有呢隻蜘蛛俠又係唔知做乜鳩第一關喺個公園打啲踩滑板街童

得番呢4餅帶，好可惜係唔見咗餅冒險島。但以前買帶，唔知點解有說明書送

4隻幽遊都好玩

魂斗羅

去到平面地圖就成日死

隻wario 勁好玩
齊寶物起城堡, wario 攻擊方法又比mario 多,撞人,投擲
個樣賤得黎夠抵死有火箭帽好爽

屌 好多都玩過
代表D咩

Yes ! 終於有人知呢隻game 玩拳拳拳

賓尼兔
吞食天地
蠟筆小新系列
動物橫町

無記錯踢2加龜波氣功都係特殊指令技

童年回憶
第一次接觸機械人大戰
玩左幾次之後發現有得學石破天驚拳
勁開心
之後買左隻機械人大戰 係講網絡版 打比賽拎冠軍
有冇人玩過

同一樣既粗炮，我地大敵人一炮就扣差唔多1/3血，但敵人中就扣勁少。敵人仲要有火箭用，中左即死

次次打到戰機個關都死晒d命

機戰都好玩，最尾個關玩左好耐先用閃光高達過倒

呢隻係機戰link battle。
但係幾好玩，但有部分機體既設定好奇怪。
比如閃光高達用閃光掌係0en, 但神高達用爆熱神掌要30en, 雖然神高達攻擊力高少少，ap亦多一格， 但神高達一無en就會變傻仔，所以反而唔夠閃光高達好用。

第四代有部分招式到今時今日都仲係唔識點用

係，大力過波，成功感勁大

菲利嗰集就不了，個開頭勁耐
一完唔知頭唔知路就gg又要再睇
睇YouTube 好過

細個玩左好多次，所以入哂腦

突擊坦克，細個爆過無數次

呢隻其實都好好玩。
不過玩呢隻時真係替比達可憐。因為開頭佢好似好勁，但遊戲發展落去，佢既戰鬥力得果10幾20幾萬，但魔童一出場同人合體後就成百萬戰鬥力，行得又快

好似有隻引係玩坦克 但有得拎唔同裝甲變唔同野。仲出過類似暴龍機咁既野

屌，細過玩到粉紅色隻嘢放波
悟飯無閑要不停避
一捉住隻抽就gg

Download emu 玩過

用左勁耐先試到幾招必殺

果時餅帶冇晒電 暑假插住個火牛唔熄機成個星期。唔燒左間屋都偷笑

第4代用飛影狂出黑龍波都已經可以屈死人
果個年代黎計，黑龍波算整得幾靚

個隻都正
好似有d關要你用羅賓
蜘蛛俠其實都好多款

無追post
有無人講過聖劍傳說1?
當年卡關卡到今日
應該算係我卡關最耐既game

隻game 冇越位可以控制主角去敵人個龍 再叫人大傳比主角就入硬

有隻咸蛋超人難到痴線

果隻只要識轉技能就ok, 打到隻怪獸冇血，再轉去十字死光就可以ko

洛克人同埋俄羅斯方塊

無記錯黑龍波用擋仲扣血多過硬食

而家睇返 個老豆比左把匕首個細路仔

最慘係周圍都搵唔到正版買嚟玩

識野

細個好鐘意玩

細個玩老翻無得save
打咗超多次先可以一口氣打到去最後打菲利
諗住屌你正呀喂可以變超西屈機喇

仆街你同我出字幕話打完?

彈平

鬥神傳

有隻Game用雪掟小怪變做雪球去碌其他怪/ Boss
有無人知叫咩

雪人兄弟？

係呀感謝 細個好鐘意

呢隻真係由朝玩到晚
抄50音password
贏輸贏輸咁隻隻升到Lv64

爆機 好似50關

Challenger巴post 嗰啲差唔多全部有打過

ipad 有無得玩返？

果陣玩唔得架喎 傳既話個龍實接到
但帶波入龍你個人跑得快就次次得

淨係過到兩三關

好似係
有一關咩遮擋物都冇 細個一直唔敢玩
記得係四十幾關

唔記得火箭
但記得如果果關係向上飛既話好很難

gbc 成日玩依隻

係，撞牆都係即死
第二星球既boss就係會射火箭，俾佢逼左去牆角，佢再射火箭就會gg

無記錯係咪首都go?

爆過幾次機
有次係齊晒4隻人之後去學校升晒4隻人去10LV

肥大出色權

倉庫番講咗未

細個完全唔知呢隻game玩緊咩

有聲

之前睇過youtuber有人玩返 一開始要去某間屋到拎裝先

普通黑龍波一定唔係，S技先會

我覺得p2同k2最實用，用氣少扣得多
其實用龜/超龜唔係扣得少，係因為對手擋左先扣得少，你用愈勁既招會愈易擋/避

踏單車

以前啲驚仲難玩過而家
點會唔洗說明

踢波

以前啲驚容量少 要用難度去拉長返個時間

買正版帶有出招表個喎

有少少水份導電好啲，好似係

炸 彈 人！仲有個好似係小飛俠？

呢隻嘢無攻略真係唔使玩寳箱怪勁到痴線

一開始比人俘虜左條女有冇得加入
之前玩成日都想捕佢返黎

胡索(中文版叫伍索) 條女? 冇

細個邊有錢買正版,通常都買幾十合一
BTW 2代唔知有冇人識秘技,又係有得用妖狐藏馬/100%戶愚呂弟

大個左睇攻略先知
不過條女好廢下

蠟筆小新好撚正

好多參戰作品，蒼之流星、六神合體呢都有。
個玩法其實幾似龍珠玩指令，不過龍珠係玩開技，呢隻係玩儲機。

細個玩到第三關就卡左
之後中學先搵返攻略再玩

華利奧有得FREEZE左佢,係咁禁SELECT制唔知幾多下就可以改錢,最後可以買起成個地球

係
原來條女咁反骨我見佢地打親交都有對白
仲以為有啲野可以勸降

呢隻game叫咩名？

石破天驚唔係神高達就有咩

去到GBA機戰D 先有得加入連埋一開始個敵人

我4代都係自己儲錢買,
個陣係睇GAME書知到會出,一出即買

BTW.2代用左好耐時間先識得撻人

唔係嫁,要係亞那高地打幾回合睇對話先有

一路睇個post就一路好多首遊戲音樂喺腦海浮現

可能我鍾意清場賺錢
重玩左好多次都唔知原來係秘技黎

唔關事,個關敵人得東方不敗一個
杜門後期已經可以一招秒左佢無記錯呢集氣合係可以破200UP
一招爆熱神掌劍就可以KO佢
所以你一心急就會MISS左無得拎

卡迪珍娜個癲婆不要也罷

Mickey Mouse

直情係BITCH黎一定要改爆V2高達換裝甲打爆佢
成隻GAME得V2高達改爆有裝甲拎 (無端端個名由V2鋼彈變V2阿賽特)

assault buster

SWITCH個ONLINE會員可以玩版紅白機GAME
如果有埋GAME BOY就好了

薩爾達

有一隻個主角係類似河馬既野拎住把傘又可以打開把傘咁飛下飛下咁闖關
果陣第一次買game boy colour 第一隻game黎

電梯大戰
玩家係賊仔 一開波由警署最高層 一層層咁殺黑警 換搶 偷錢 落到地下走佬 好懷念

但如果冇俾佢跟佬走，去到遊戲尾段，佢會幫你整好一部敵方既卒仔機-梭羅阿特

亞視好似播過呢套

上面好多gane都玩過差唔多全部都打唔爆
btw 細個唔知 我們的太陽 老翻冇得曬太陽但都走去曬

唔記得有另一隻龍珠 又係回合制。
好想玩番。 好似有得揀 儲氣 出波 拳 腳

Batman

咪就係講緊呢部30年囉

40
利申 細個由香港坐直通車去上海 個陣打爆左

係呢隻
原來有卡通真係唔識

有無人記得依隻?

機械人大戰OG

第二次機戰同星矢rpg

勁
咁都記得

係 細個次次都圍毆打撚死佢

好似超過100關
賓尼兔

當年隻華利奧尋寶真係可以升智力

山洞成日都蕩失路，過唔到

細個覺得啲超級系列好老土淨係玩mk高達

一直好想搵番隻game 啲機械人同渣古差唔多樣 單眼 可以合體定進化 日文game 完全無頭緒點搵 唔知有無人知

雙截龍 宜家都想玩返

叫過個fd幫我爆

好似強國整 但又幾好玩

轉下轉下果隻電單車
仲有蠟筆小新

鐵球大戰有無遊戲畫面睇下??

有關可以撞入地底直線通關

果隻都而家都唔知點變超西, 聽講打之前唔可以練得太高LV先變到

你唔貼都唔記得仲有依堆正野

我一直以為bug嚟

正解，悟空既等級唔可以高過23級（無記錯既話），出完元氣彈就會出返原著劇情。

見到超西當然感動，但如果等級過低，打菲利第一型態同打第二型態至魔童到場前會好撚辛苦

d回憶番哂黎

有隻高達可以捕捉其他機體 但我唔記得叫咩名了

想問另外一隻戰機GAME
畫面向下旭, 敵人前面進攻, 除左射敵人仲要避障礙物 否則會死, 可以短暫時間飛高避開

Shining gundam 淨食一格size 好抵玩

正，有玩

後來我用模擬器SL大法
打比達果陣, 界王拳, 体体体..... 暴擊先SAVE,
第一個回合打到佢得返千零血

呢個 好玩

link battle個玩法幾特別 可惜冇再出落去前排開返小雞黎玩先知都幾多隱藏機，當年正正常常咁打完全開唔到出嚟

好正 童年回憶

咁我當年用成個下午插住個火牛狂升lv有咩意思

疾風無敵銀堡壘

講起經典遊戲...
我第一樣諗起就係當年呢d呃鬼合一遊戲

頭3集重玩咗4次

係咪依隻，岩岩終於睇左最後大佬係點

其實成隻GAME最難就係果個位, 只要過到代表你識玩, 後面果D都無難度
過引在 愈後期愈移動得快, 同數字愈黎愈大

Sd鐵球
有超人 拉打 高達
橫向同鐵球掟人

去到對菲利時，D動作好撚快，仲要好撚痛，無限中佢幾招就要收皮

對手出大招, 壓力會好大, 雖然明知算好易避

BTW 我諗玩過而無人教過你既情況下打到比達, 見到有 元氣彈用130KI, 用完無反應應該會嬲到爆
果陣要打9個字先打到比達, 然後仲要咁浪費左130KI, 然後通常會以為可以要儲多次先用, 然後又扣多次130KI, 然後又以為第三之先用...

無可能爆機系列

Lv太低有幾關會幾難打架

好正依隻
仲記得最後PW 好似係1HHHHHHH1

無得save
爆機要一鋪過

幽幽白書無得輸

原子筆刮制

無限出太陽拳就走得甩
或者早期練多D功直接打7多多利亞都得

2隻龍珠都有玩 D BGM真係好正

打菲利果度要悟空比佢打到就死 可以變超西

無限同悟飯唔升既話得果千幾二千戰鬥力，對住杜利安既22000戰鬥力真係中兩拳就即死

悟飯後期好抽過比達
比達堅慘

用太陽拳唔使打

另一個難點係打皇牌精英軍團
比達要有四萬幾戰鬥力先夠打

其實唔止，如果比達儲唔夠exp,打薩波都會有難度

爆完機由頭玩會難咗
試過連爆三次 第四輪難度仍然同第二輪一樣

真係好撚慘，當當撒亞人王子，一個細路既戰鬥力都高過佢，個那美星人合一合體，佢就連人地車尾燈都睇唔到

7496 1464 應該無記錯 直衝第四定最後

bb戰士
街霸都印象深刻

爆走兄弟MAX
史上最好玩四驅車game

記得返晒

龍珠1最賣得, 2都好玩, 當年好期待第3集打斯路會點玩法, 點知不值一提

我玩果個係電池版

Ching 呢部係咩機？

Wario Land 真係超好玩
可以係咁撞爛啲檣 好正

國產野小龍王，即係retro game換殼版

之前出過隻機戰學園（NDS), 個玩法有少少似

好多老鬼

雖然你影到out哂focus
但呢隻真係好玩到顛
我覺得仲好玩過1

第一隻打爆既驚

打爆過
其實係random game，開頭好難，但齊裝可以打橫行

細個用咗成年時間先知拉後有乜用
btw爆唔

熱血硬派！

tom and jerry

呢隻超任好玩，之前買左嗰部迷你超任成日玩

馬戲團，永世無辦法爆機

無得save!要四粒新勁量，玩三粒鐘，刷夠4條友lv 10先去打仙水！仲要有時唔夠打！

諗翻，好好玩

爆唔到

淨係揾到部gameboy advance
揾唔返灰色個部

80 in 1
56 in 1
40 in 1
23 in 1
講就好多隻 實則好多重覆

好似仲開到機 聽晚應該可以開得番 而家好忙搞唔到住

Soukoban 玩到後面眼都殘 點解果陣細粒到咁都睇到
果陣插ac電玩左成個月先爆到

World Bowling
屌呢隻細個玩勁難 打左一個都好開心 唔知係細個on 9唔識定真係難

我有隻20 in 1真係有20隻

呢隻有印象好沉迷 有冇爆機就唔記得 好想玩番

絕對無敵，元氣爆發

Warrior

呢隻大約10年前有日搵番部gba sp
跟住同阿媽一齊玩到爆機好開心
仲記得阿媽好肉緊叫我唔好熄機 因為冇得save
跟住玩到夜晚阿媽要煮飯 部機放埋一邊叉住電 我每10分鐘走埋去check睇下有無自動熄咗機

好懷念
而家已經yr3了

跑3分2至4分3個場 就放到 紅白機係咁放唔知gameboy係咪

呢隻正
落雨會跣腳同甩手

不過最衰係整到源三超廢

有幾多人知

第一次超級機械人大戰
出咗係 game boy 到

試水温
最後點石成金

同 ironman 整個 Nick fury 一樣

好多回憶

係勁在爆到機 唔係記性 我第四五關已經卡

雖然同一隻game但唔同版本
之前玩mario有個版本係一跳跳勁高
高到超出個畫面

Tennis

Final Fantasy Adventure 姐係聖剣伝説
第一次玩既RPG

小新

估唔到冇人提金太朗，好好玩

Batman

Felix the Cat都好好玩

熱血高校就連GBA都有出

Elevator ActionGBA一樣都有出

聖劍傳說
去到陸行鳥到卡關

唔知點玩

如果你拆左塊灰色野 小心掂個mon 上次輕輕地壓左下就爆 之後就開始揮發臭味

細個個時全家人睇住阿哥爆機個一刻 畢生難忘

放得耐 ab制反應 speaker都會老化
Ebay有得買野自己換

唔係突登拆 係已經甩左 佢係用d 好似aa 膠咁既野黐住。。

龍珠1 指令果隻，其實元氣彈有咩用
同埋個地圖點睇？ 仲有移動

爆左幾次機都唔知係點
避人地大招真係驚禁錯。扣好多血

武術大會抽到gigi

求 keywords 想救番入AA電果part 而家要插ac 電先玩到

火紅葉綠
洛克人
牧場物語

係
其實塊野透透地 見到d膠
不過果陣見甩左仲清 所以無痴返 但果陣都未至於壓一壓就爆

因為以前啲電路板好少有鍍金，咁就咁電路板好容易氧化

呢度好多Game 都認得

然後你吹嗰陣，啲濕氣會connect容易bridge返佢，不過長遠嚟講會好諷刺咁更加氧化更加用唔到，甚至入埋裡面整壞啲嘢

牧場物語1234
同朝隻唔記得左個名，類似孤島求生果類

係一男一女沉船去到個方島，一開始在東西兩邊，要生存到十幾日不斷行先會見到面，跟住就一齊求生咁上下

諗起都想玩番

gba既熱血閃避球打到d人升天

Chic之堡有間可以換各種配件
如果想換 speaker應該要焊接
但淨係粒制下面舊膠 同 電池金屬 可以自己搞
Gameboy original repair replacement kit 之類

蠟筆小新版俄羅斯方塊

啱啱google搵極都搵唔到
有冇人玩過
係得佢地啲人頭然後一粒粒當做俄羅斯方塊咁玩架

Thx 但驚買左唔識拆 我係果d連模型都唔識砌既垃圾 再放長假先算

追晒po
好奇怪 點解冇人提 mario之後果幾集
上面係第一代
之後有出過 Luigi 做主角
仲有wario做主角
另一隻係 可以食野變身既 同臘筆小新d關數差不多既
細個將佢定為第四代

射爆燈會黑哂
但都可以完美脫身

有得變
Lv 唔可以太高
我細過同人講啲人以為我吹水
即場開個Game save比佢睇

玩過
呢隻其實係未老翻嚟

lost in blue?

隻game 最難係冇instruction

第一隻當年經典

X2

乜你咁無聊呀

召喚王moz

細個玩既時候，我覺得打魔童仲難過打比達

例如咩機

係咪動作過關果隻？好難玩

東方不敗（盟主高達），真三一，多魯基斯三，雪霸，瑞華士，機戰A既主角機（其實應該係機戰64既主角機）

唔記得有冇帝皇萬能俠

D 怪越spawn 越高級架唔小心好易死

有另一隻用魔法超正

有一隻係 機械人彈珠

用emulator 打爆過
隻game大部份敵人都可以招降

有冇相or片

果時玩有幾部機覺得好用

高達系：乍得得卡》佔2格出場點，有4格行動。有2招大技（攻擊力過3000），血量算高

G gundam系：閃光高達，佔1格出場點，組隊靈活。130氣力後，閃光掌變成0消耗技
神龍高達：佔1.5格出場點，組隊靈活，130氣力後有0消耗大技真。流星蝴蝶劍而且行動力有4點

聖戰士：翼霸，佔2格出場點（無記錯既話），可以變形屈氣力（變形可提升氣力10點），超級奧拿斬低消耗高攻

超級系：六神合體，佔2.5格出場點，4格行動點。超厚血，En又高。0耗普攻都有2000攻，大技超痛
斷空我，佔2格出場點（無記錯既話），3格行動點。厚血。斷空劍10en但攻擊力高。大技要儲一回合氣先出到。

呢隻對戰版機戰大部分機體既大技都會有負面效果加落自己度，比如氣力下降，防禦下降，下回移動不能等等

第1集最盡到尾關中間。。。
個speed而家不了
第2 3 集唔錯的

dl個小雞模擬器啦 有埋save可以dl

好細個時候玩 隻鴨彈下彈下踩人好正

紅心 水行
磚 沙行
梅花 飛行
Ace 熔岩

呢隻game 最大敗筆係敵人唔夠出眾
又唔夠多
可惜
Nes 嘅1234
尤其4真係半神作

第一張圖第一行既全部都係隱藏機，係當年機戰64入面既原創機，但之後機戰A又用返。要同N64連機先會拎到

淨係記得光明之魂2
唔知有幾多人玩過
而家啲rpg搵唔返呢種感覺

有負面效果反而覺得好真實

翻版遊戲帶係咪save唔到？記得以前鴨記買過餅釣魚太郎係save唔到

爆到嘅咩
我玩過唔知咩版本, 玩到最後係去返1, 無爆機畫面個喎

圖2尾3行尾嗰條乜嚟

東方不敗，傳說中可以避哂所有攻擊，要屈到佢用哂精神先可以打中佢既男人

GBA黎喎
全部角色都爆過堅好玩

想當年打第一定第二個boss係東方不敗(人) 打左幾日

Duck Tales

屌！！放大見到，細圖一條嘢

呢集既GP02唔知點解會有光束步槍用，技槍既攻擊力仲要係眾高達系機中最高有成2450，不過射完下一回合行動不能

係
打爆一次會返去幾百年前

我成日騎住隻寵唔想離開佢

youtube有爆機片睇
無攻略無說明書, 真係估唔到係點爆, 淨係識升LV, 圍安全範圍
最重要係個陣無得SAVE

就係呢隻

薩爾達，唯一隻卡關

堆隱藏機有部分好難拎架。
首先要要係超A級既聯賽全勝，要參加哂所有盃賽都係要全勝，打四天王都係要全勝，中間是旦斷一場都要由頭再打過。

聯賽唔難，四天王都唔係大問題，最撚煩係堆盃賽。有部分盃賽有好撚多限制，比如只準用女性駕駛員，只準用實彈武器，只準用光束武器，只準用出場點1既機體等。以前眼鏡廠對有強逼症要儲哂隱藏機既玩家簡直係精神虐待

N合1果d通常都係睇頭果五六隻core,其他萬變不離其中

左上隻殺蟲水 正野黎黎

唉，就係呢隻，我卡左喺最後全暗迷宮果度

Switch 6月有

等我試玩先

我有玩超任三國志3中文版
細個個陣一D都唔覺得難, 量產兵平推就掂
所以用孔融都爆到機
另一方面, 可以話, 叫煩

至於三國志4同5, 我已經無熱情玩落去

見到啲回憶返晒黎
多謝巴打

有度可以用噴射插入地底，然後就咁行過關
有冇人知我講咩

呢隻機戰既精髓其實係PVP度，當年真係同班同學一齊砌隊互片

屌 呢隻無人整中文版

依個唔難知
第二次機戰G, 只要唔係戰場SAVE, Game over就會重新開始, 但經驗金錢保留, 即係話, 所有駕駛員LV都可以升到MAX, 機體可以改造到MAX

一般Game over條件好簡單, D人返晒戰艦, 戰艦被打爆就得
你講個話, 即係著草個場係好好升LV同賺錢

mario,幼稚園個時睇住老母玩
見到佢打到爆機好勁
黑白gameboy

其實呢隻機戰可以改成手機game, 佢呢種回合制pvp其實係幾好玩

條友淨係出死一招頭屈機

究竟點先出到元氣旦

呢隻好玩
爆左機
但都係唔知點變超級薩亞人

用元氣彈儲兩次氣，再用E就可以出到

Gameboy玩街機移植game算唔算另類? 果時日煲夜煲
侍魂

世界英雄傳

仲有GB原人, gameboy 幾出名嘅系列竟然冇人提 (定係我睇漏)

我都係 用emulator爆先知
去到第二關冇心機玩

就係咁簡單？我當年爆好多次都唔覺有

好玩
不過ss 版正D

我打埋
放心冇第三關

陰陽大戰記

細個爆唔到機

插入前 係要 吹一吹先 起到機

再早d果隻幾經典 唔記得有無爆
但後來上網見人來來去去用一招屈曬所有boss 就好無引

另外恐龍戰隊 美戰 叮噹 入樽 全部都經典 但其實唔好玩

講起入樽
100合一必備 既籃球 tennis 保齡球都幾正

我記得雪霸，瑞華士，多魯基斯3，量產型nu gundam, 量產型新鐵甲萬能俠係好似咁拎。只要去到超A級，又做到聯賽全勝，盃賽全勝，爆機後，check email會有禮物收。

但真係好容易係有限制條件既盃賽失手

第二關其實同第一關有咩分別？
呢隻同上月球捉超夢夢一樣
聽人吹過 話過第二關要打隻機械人 定巨人

記得果陣部份 多合一帶 整左粒制係餅帶度 好似方便轉game用

以前有E帶好撚鳩，餅帶既頂冇左個凹位，搞到只係係game boy light之後既機種先玩到，係原始大機就玩唔到

On9 game
部機爆左就爆左
以前用gb玩
真係玩到步步為營

好記得細過借表哥部GAMEBOY玩過 又唔知玩乜鳩 自己射爆鷹跟住死撚左

其實真係玩乜

好玩過孖寶兄弟

以前d驚先多元化

有人提咗

屌，同人1樣

記唔記得什樣變殺牙人

都係打三頭龍，但傳送點多過第一關好多，開頭冇個大空地畀你玩

冇講機戰主角機

冇記錯係同N64連機
機戰A final boss部機都好似有得用，屈到hihi, 當年同同學玩PVP, 果堆隱藏機全部都係禁機黎

我早幾年都特登DL返第一隻METAL WALKER嚟玩
終於砌得返哂海陸空三屬嘅機
可惜已經冇咗當年嗰部手提機

GG俠

最後睇片都覺得悶 要重覆打四次 仲要無挑戰性
唔似第一集 壓迫感由頭帶到尾

一睇到d 相就好想拎返d game 黎玩

以前重有隻足球小將好好玩
玩法係依家手機game果隻玩法

勇者鬥惡龍！

就係呢隻，勁好玩

踢國家隊出林源三下下俾人中出
要出健威用技先救到

點玩？

菲利最後型態打勁多次，仲要每次過完劇情要滿血再打過

細個老母帶左我去大陸唔知邊個大商場，全部都係老翻game boy game全部20蚊

GBA 再出反而無原版咁好睇

師兄咁夠guts係連登講老翻game 因住啲由細到大都玩正版用正版window既人屌鳩你

當年COCO仲有教點用BUG整到全隊都係同一部機

正名叫咩 想揾番黎玩 爆過一次 記得有水關

我都miss左 真係有講過？

熱血進行曲

Elevator action好日風好七彩，
以前感覺上係夜晚偷偷摸摸，冇左果種神秘感

行另一條線上宇宙就唔會做反骨,
仲可以拎娜娜

依家出機甲寶應該賣到10萬隻掛

雖然戰鬥畫面簡陋，但BGM係誠意十足。即使係同系，但唔同作品既機師都會有該作品既BGM。

個team 5 cup, 逼住要用出場點1既機，但出場點1既機體中，除左閃光高達同昆霸，其他既戰鬥力都好撚差，所以最撚憎打呢個cup

呢部機係咪同gameboy 果隻玩法一樣?

當年窮JJ冇n64同gameboy線
連盒帶都係問friend 借

我都係打到2周目

9行5分鐘跟住死咗

呢一集機戰隱藏機體/機師反而唔多，印象中有

娜娜+愛美號：唔記得第幾關選宇宙路線，到光之宇宙果關，先打爆馬沙（謝。安奈普），再說得娜娜就可以。但娜娜會被阿寶禁戰至最尾果幾關先出返黎，而愛美號係宇宙專用機

三一萬能俠Q+其駕駛員：係佢做敵人果關唔好攻擊佢，過幾個回合後佢就會變返我方npc（留佢之後會上宇宙，打爆佢會留地球）

科：打爆三一Q留地球，之後第一次見到科，向佢說得，之後十幾關後會再見到佢，再用嘉美尤說得

蝴蝶鬼：用流龍馬說得

米列魯X: 係有蝴蝶鬼果關打爆蝴蝶鬼，之後果關會有米列魯X，用甲兒說得

琉璃：上面巴打講過

波蕾+黑卡：佢有兩關會登場作敵軍，兩次都用捷度說得

石破天驚拳：上面有巴打講左了

梭羅瓦特：卡迪斯娜無跟佬走就會隨著劇情拎到

有部分隱藏角係不能兼得，比如科同娜娜，蝴蝶鬼同米列魯X

而選擇路線唔同亦會影響角色加入既時間，比如選擇打爆三一Q留係地球，F91會提早加入（不過未有VSBR), 說得蝴蝶鬼，杜門亦會早左幾關加入。

Save到 只係你果盒差

嗰時仲諗香港係咪即係交州

真係好好玩

用特定角色做某D野會有cut in，比如
湘北
赤木入樽，搶籃板，block shot, 赤木仲有得拆你屋
宮城偷波，可以俾到拆你屋傳球
三井射三分
流川入樽，可以俾到拆你屋傳球
櫻木：入樽，搶籃板，block shot

凌南：
仙道：上籃
魚住：block shot, 搶籃板

海籃
牧：上籃
神：射三分
清田：入樽

翔陽：
藤真：射三分
花形：射三分

推開石引堆怪跟尾，之後冇路即死，隔一排又開黎玩，又9行又死不斷loop

有隻忍者game一直都想玩番
好似係救個女仔
橫向過關
但唔記得名
希望有巴打幫幫忙令我記起

我有post果 Elevator Action 餅帶，可惜呢個遊戲好似得4關，之後會不停repeat

呢隻足球小將用小學篇既人(所以無新田,早田,次滕同佐野)
但係又有必殺技(但係除左志偉,小志強同松山有中學篇既必殺射門,其他人仲係用緊小學篇既招式)
源三廢過健威已經講到口臭無咩好講,
最慘係要用呢隊殘廢隊挑戰世界賽,搞到要不停輸波升lv.....

利申:第一隻足少game就係玩呢隻GB版,之後玩紅白機既足少2覺得非常易玩

有冇人記得有隻炸彈人係玩卡

呢隻game要悟空變超西係好難,
中段悟空練100倍重力果陣你要好似健身教練咁set練習項目,
最後要練到個戰鬥力岩岩好49999(好似係),
咁你最後打完菲利會有菲利爆死無閑既情節就變到超西

好準確

仙水難打到仆街，係咁出超必都打唔贏

無人講r-type?
當年過到第1關都好勁

彈珠人？

以前無聊走去研究隻機戰既其他打法
有一關東方不敗係我方Npc, 想試下用地圖炮打死佢，但一直都唔成功

諗起無賴戰士

搭𨋢個隻好記得
除左mario同gbc既pkm 玩得最多就係佢

第一隻諗起足球小將

第二隻諗起惡魔城

係咪boss係巨型觸手怪
有得用果隻

係咪有得射繩,鋼絲咁上下

志偉/小志強絕招入波，跟住猜波互傳拖完場是王道，唔好比人射波，特別係史奈達果d

升爆V2高達變V2buster, end game機
加埋真三一，new gundam,z zz

通常我都係為頭果幾隻大game先買
洛克人x2 x1 果啲

英傑傳

開頭見到I力場寫到可以反彈光束攻擊咁撚勁以為好屈，點知用落原來只係無效法唔係反彈，仲要米加粒子炮呢類攻擊力高既光束攻擊既招式名上無B字，即係唔當係光束攻擊

多蒙加入之後剩係出佢玩無雙

好似係某d關先得

呢隻玩到森崎勁過林源三
唔卡關咁玩
去到國際賽真係有波就射
基本上扭唔過其他人

扭波無招唔駛諗
傳波比空位呢個概念要有

薩爾達同有一隻機戰彈珠台好好玩

試過關關都得
只要個斜波夠長

天神怪戰好好玩

以前買過隻老翻，封面係第四次機戰，入面係呢隻

用鐵甲萬能俠玩無雙

後尾上網見人用新三一無雙兩個鐘打爆機

但都幾難玩

以前咁樣玩,正樹入隊後唔升佢,到落返地球果版先出佢,等D卒+增援果堆機過晒黎打艦就放MAP全清可以升到9XLV,之後可以單挑愁+比安了

細個會亂撞pw 好易撞

以前細個第一次爆機係用新三一，貪佢招大技暴力。但命中好低，對住the o, 白卡，沙薩比等高運動性機體成撚日miss, 係海又發揮唔到威力。

所以之後試左用Nu gundam帶隊，Nu gundam 招浮游炮不受地型限制，4格射程，運動性高，之後會成日都可以攻擊兩下。用佢做膽，之後每關說得一D敵軍幫拖，比如有5格射程既沙薩比，鐵甲萬能俠，新鐵甲萬能俠同新三一

個育成系統同設定差唔多
要用步數行地圖收集道具/打怪升LV
打王拎海陸空MAIN CORE再進化唔同海陸空機械人

戰鬥同GAMEBOY版唔係好同不過唔記得了

D石唔可以亂推開,D怪識打斜行
好似要執晒成個MAP D錢+攻符升爆體攻先夠最後幾款怪打
個MON見到墳墓既時候殺怪=自殺,殺1隻就會出1隻勁D既,最後會出幾十萬攻血既怪

開始唔知玩緊乜，打咗成年都過唔到第一版，之後至知要出大絕至殺得死。玩到最後一版超人會死要限時射飛標。結果到依家只係亂射中過一次，其他999次都fail。有冇人知點射

睇返條片先知
原來有個精神叫特訓，直接加能力
仲有秘技可以出好多次精神

未買過咁on9既帶

個Post好多Game都係56 in 1 玩過

鐵甲萬能俠完全唔厚血，紙咁薄。

好撚好玩呢隻

玩呢隻，最撚難用既應該都係中距離既武器。成撚日都會唔岩距離而攻擊力大減。

PKM金銀水晶

第一關其實係有足夠既十字架去圍住所有出怪位

細個唔識成日用佢
到最尾打大佬一下就爆

有隻鳩槍射程超短，錯手攞咗好撚難捱，最正係回力鏢果隻，放前之後打埋後

愈講愈想玩番

細個會有強迫證一定要用盞燈扑死人

但最遠都淨係去到見到機械人 但打唔掂 被唔到佢d子彈

無論第一次定第二次都係啦，廢撚到仆街。
第二次去到中期開始，唔用必中就唔使旨意打中人。不論鐵甲萬能俠定新鐵甲萬能俠招大技打落比安同白河愁到，佢地都係好似蚊咬咁。
同場既新三一一下大技可以扣比安一半血

呢隻好玩

玩撚過,有砲車

伍索，克羅那

冒險島 正！！

又似忍者又似武士
可以跳黎跳去打怪
詳細唔係好記得
巴打你講個隻叫咩名？

我都係因為鐘意鐵甲萬能俠先用
佢最勁果招唔係高係高熱火炎而係電鑽飛彈

第二次有閃光同神高可以唔駛出其他

講講下又想玩返

第一次既話，鐵甲萬能俠三招都可以換，前題係執到道具
鐵甲飛拳可以換成切割飛拳
飛彈可換成電鑽飛彈
光子力射線可換成高熱火焰（攻擊力同新三一招Shin Spark 一樣，但拎到都已經好後期）

新鐵甲萬能俠都可以換招
原子飛拳可換成旋轉飛拳
無記錯好似有great booster
Thunder break攻擊力得6，高熱火焰有10）

大技都係會受地型限制，運動性差，裝甲又唔厚，但大技又要去到中後期先有得用，鐵甲萬能俠仲要頭幾關唔識飛，咁多問題，咁我點解唔直接用三一隊

有隻搭lift 上上落落既橫向射人game
唔知叫咩 但好撚好玩

小學雞玩果陣聽到鐵甲萬能俠首bgm就狗衝冇諗咁多
果時霸住個屎坑一路回血一路等人過黎打已經覺得自己好醒

Penguin Land
成日整爛粒蛋

Elevator Action

成日貪快跳𨋢槽結果跌死

網球 個下啪聲
好正

係呢隻 好撚搞笑

用iphone有冇得玩gb/gba d game

係咪呢隻

呢隻未有人講
以前玩到好激動架
叫哂出黎

有一隻mario同佢既風格好似，又係可以變狸貓之類
唔知有冇巴打玩過

我得係是但一個抄人

switch好似會出重製

前排去日本買左部二手番黎玩

IOS係咪無機會玩番？

Mario抄佢 （我鳩up既不過）
果陣有盒n合人既帶
有好多版Mario 但除左1-3 （3係wario) 其他隻隻都好山寨feel..畫又核突控制又差咁

網球以前細個玩既時候發現左個bug, 拉實個⬇️制，到個波飛到埋黎再按⬆️制加高波制，個波會打到十層樓咁高，再突然急墜。

有重製好感動，當年舊版我拎劍劈隻雞，結果反被班臭雞圍攻

黎個係一個迷，唯有等大年紀D既巴打解答!

除左pkm 呢四隻玩得最多

我記得小學個時第一次玩
亂玩左好耐先攞到把劍，之後唔知做咩

到左中學有得上網睇攻略先識打

btw最鐘意入去夾野間店偷野
之後唔返入去就唔會電死

其實唔同team／角色係咪有唔同技

睇 gamelist其實冇呢一集

係 但應該都係重覆果幾種

睇多次個post 啦

Pirate version
你望下巴打post 小新game YouTube 片comment 有人講

冇咩印象，但記得爆過
應該唔難

所以最穩陣都係突撃加shining finger

或者脫離加米加粒子炮或者浮游炮

Wario

好多謝樓主呢個post
幫我揾返好多回憶

要打到佢無血,出finish 用lv4 技就打得爆怪獸

我記得叮噹game既音樂好sad

記得細細個有一招個波會慢慢“碌“去龍門位 之後再自己撞入個龍到
好勁

我細個連點打佢都唔識
成日坐左係度

見到哩3隻字，個腦即刻出開始音樂

就算gbc年代上網都好似未咁普及

正到秘

睇電視最後出死光打爆怪獸
咪試下咁做, 知道點打就好好玩
仲可以係朋友面前串佢地唔識玩, 死都唔教佢地攻略法

唔係
不過唔該晒幫忙

疾風無敵銀堡壘正

咁我知香港係邊

南海城就標左係呢家東莞, 東南個格白色就係香港
交州城就係河

超級小黑咪

我自己有寫全攻略, 主要可分為兩條路線, 即係爆兩次機

補充一下
蝴蝶鬼機體要HP1/3以下, 流龍馬先會說得成功

梭羅瓦特: 當初走宇宙路線拎到, 走非洲路線拎唔到
非洲路線=卡特斯會被克羅那捉走

F91同高達ZZ係互相影響:
宇宙路線=ZZ第7話加入, F91第10話加入
非洲路線=F91第5話加入, ZZ第10話加入

係Super Mario 4 係小新reskin，連音樂都一樣

呢隻無人提

係依隻mario喇 好柒

Kof 95 96 97
餓狼傳說

睇啲格我以為打戰艦

最底係打戰艦
隻山寨Mario係第一條link

第一隻叫咩？成日玩！

world heroes 2 jet
淨係識用李小龍 條龍好易岀

好想買番部機黎玩

多謝大家一齊post，我都搵到好多回憶，第日老咗日日玩到死都幾開心

講起果個訓練都唔知有咩分別 應該要睇攻略先識

感謝！即刻上youtube睇返，我都記得條龍好易出

邊度可以玩返

以前每次玩到段片17:XX左右就GAMEOVER

battle ship 成日覺得電腦出cheat 根本佢玩曬

呢隻到向emu度玩先打得爆

btw有隻想搵返好耐但唔記得名
係類似mario玩法但主角係一隻類似老鼠既動物，好似係帶住頂帽

我諗呢度真係冇人有耐性打爆過其實唔係幾好玩但細個好堅持要打爆機

sorry貼錯

我記得隻game係冇得save，要記個好長既密碼
但全部都係50音黎試過抄錯少少搞到load唔到

我仲想問下大家知唔知一隻game係應該鬼佬出既
玩法似dragon slayer 但一開始係可以比你揀角色
角色係類似有魔師、戰士、神父之類
隻game又係冇instruction，一死就gameover

老翻
抄pkmon但d技冇乜變化
又單調淨係一路打怪升lv
不過以果陣大陸技術後講好覺得又算整得幾正
地圖同音樂有種奇怪吸引力
唔知點解果陣都爆左兩次

倉庫番

tarzan

另一隻惡夢

入嚟就係想講呢隻！
原來叫電梯大戰
多謝你！

雙截龍好玩到傻

屋企仲有帶
但冇機玩

第一次機械人大戰
有冇人知係可以對戰
佢算唔算係唯一一隻可以對戰既機械人大戰

Gb模擬器啦

果個年代係橫向過版既高峰
蠟筆小新 冒險島 gb原人 洛克人 忍者龜 Mario Wario 蝙蝠俠 咸蛋超人彈彈 雙截龍 惡魔城 yaiba....
之後既橫向過版 玩法都再突破唔到

去人屋企借黎玩 餅50in1有隻蝙蝠俠超好玩玩到唔捨得走

嘩屌......個bgm.....聽到起晒雞皮

記得有隻係食小丸子，又好似有啲魔法咁，有無人記得咩game

識玩一定係第26關殺左古蘭修

殺完最尾都出返黎

最尾會出黎鳩up兩句

而家個腦播住敵方round 既BGM

全日文無漢字果隻？
隻game難玩到嘔

似係呢隻

係喇係喇，係佢

仲有 超級機器人大戰Link Battler, GBC

個卡通好熟口面
叫咩名？

小魔星

淨係記得 乜乜小魔星...咁

記得啦，幻法小魔星

以前成日玩

上面大部份都玩過, 好懷念:
龍珠1, 2神作, 第2代係訓練船唔識set日文指令
幽遊白書2, 藏馬有秘技, 變妖狐
幽遊白書4有秘技, 無限珠出大技, 雷禪大技勁屈, 冇得擋
幽遊白書3神作
反斗劍神(劍勇傳說)有秘技, 一開波就chok最勁果粒珠出黎裝
俄羅斯方塊, 大部份買gameboy既第一隻game, 過高難度有音樂會, 打夠分有火箭發射
米奇老母1,2,3,4,5都玩過, 第2代最好玩, 唔知點解賓尼兔會有完全一樣既1, 2代
足球小將, 係咁輸儲lv, 仲有男兒當入樽都好好玩
Mario1未成功爆機, 第3代(Wario)神作, 每關完左有得賭錢, 最後間屋有幾大視乎你有幾多錢
洛克人好玩, 但好難玩, 只爆過4, 5代
聖鬥士係RPG, 有海皇篇, 細個好多game唔明日文都爆過機, 好神奇 (仲有鬼神降臨傳ONI, 谷食天地, 到而都唔明點解爆到機)
Volley Fire到而家覺得要爆機係惡夢
忍者龜, 第2代最後大佬可以行埋畫面最邊屈死佢, 完全打你唔到。到第3代打後開始玩大地圖, 未試過爆到機
所羅門俱樂部, 元祖快傑
呢隻唔知又有冇人記得?

蝙蝠俠

巴打你咁好記憶力

哇屌！呢幾隻真係d畫面出晒來
尤以96最好玩！
有冇人記得 點chok 狂八神 暴風 同兩個制出大招？？
有冇人傾下？

格格格格格格

格鬥Game梗係玩neo Geo pocket color

果陣有無人有買 放大鏡？
裝埋燈 夜晚被dau玩 傷眼一流

呢隻好玩戰棋，戰鬥時係action自己控制。

呢隻日文rpg，細個完全唔知玩咩，地圖行遠少少都俾怪打死。後來係一個山洞不停儲lv先去到其他城鎮。

原來一盒帶要幾舊水
廿幾年前既幾舊水
多謝爸爸媽媽

有 ， 令到而家勁深近視

兩個制出大招？
開機入logo 之後連禁select唔知20定30下
之後select a／b就出到招

以前gameboy之後出左部gameboy light
screen自備發光功能

我打依隻大 玩到頭幾關speed run

我都成日玩到果關輸 果關係最後一關黎

我都有買放大鏡
不過因為最後用火牛多, 所以無係被到玩

我當年第一隻game係無賴戰士
大家有冇玩過？

可惜幾年前掉左GB, SNES主機同帶,
因為準備Floppy收皮, 收集返D SAVE, 無影相留低

我GB個陣, 買嘅係透明版, 因為買正版貴,
所以只係買左 Super Mario Land 2(隨GB主機送)
Super Mario Land 3
三國志中文版
第二次機器人大戰G中文版
之後買左幾十合一, 雖然無重覆, 不過好多都唔知玩乜

不過我覺得買正版比老翻好嘅地方係, 可以玩嘅野少, 自己會寫記低心得, 再寫攻略
相反, 當入左老翻局, 太多GAME可以玩, 就會變成大部份時間係選擇邊隻玩, 玩完就玩下一隻, 少左深究

網球勁到仆街 屌打電腦
puzzle boy 後面好難玩

一盒帶邊駛幾舊丫？唔係幾十蚊？
果陣玩完就同人交換 或互借 所以唔係買過好多帶 但玩過好多game

記得有兩隻 一隻淨笠機頂 一隻包埋側面 好似會少d反光

果陣都係買最平既電
藍色好似係panasonic 黑貓
兩隻而家包裝都好似變左少少
果陣用完d電唔會咁快掉住 放多排先仲可以再玩到陣

幾十蚊果d翻版黎架

以前仲有得租帶tim......以家諗返真心晒錢

可以變身 拎全支STICK 係咁飄

電腦超勁 D波又快又飄

BUBBLE GHOST 又係好難玩 利申腦殘
仲有隻所羅門 乜乜 玩解迷 又係難到仆街

VOLLEY FIRE 好撚正

仲有一隻 戰機 game 畫面慢慢移落去 要飛高避開 有無人記得？

呢隻冒險島2有秘技～係一開頭動畫入指令可以入去俾你去邊關玩～

一盒帶成百幾二百啦，邊有幾十咁平

我都記得一盒帶起碼200蚊定300添
因為記得細個叫屋企人買gameboy color既遊戲王正版比我，好貴⋯
有3版（正版各附贈一張第一次出既三幻神卡）

呢個post好多童年回憶，以前超多帶（我估老翻同正版各佔一半）而家唔見哂，應該掉哂喇

細個真係ON99 咁亂試
知道D盾 劍 點用 儲MAGIC 可以飛

最ON9 係地圖既資源有限
但出D怪 去到某一個LV 會吸你攻擊力
殺唔到佢=等死

GB出左好多隻魂斗羅
集集都咁好玩

有冇人講過四驅兄弟GB第1集？
當年四驅車熱潮下, 睇COCO知道出Game就落屋企樓下文具鋪買, 依稀記得好似買左$180黃紙盒普通版, 點撚知又係Save唔到老翻帶, 結果不斷玩不斷重玩...玩到可以1日爆機

一睇呢啲圖真係回憶返晒黎

睇返十幾廿年前 一set機連帶都成千幾銀
就覺得老豆老母真係好錫我

一d 都唔平， 不過90 年代經濟好，好多人都豪爽d,
多謝呀爸呀媽

x2

呢隻正呀喂
斷空我好勁

Same here
多謝呀爸呀媽

豪咩爽，樣樣自己搞掂，邊似依家老豆老母掛正牌要佢地買比你，一盒56合一已經係整個新年利是錢，買之前仲要周圍睇果頭6、7隻core g@me啱唔啱自己玩先會買

呢隻小朋友玩難度岩岩好 起碼真係爆到機

捱完頭幾關低火力 一升火力就爽丫丫 企定狂射

LOL

好似有得變到坐車

仲有隻橫向動作，可以用bb戰士/咸旦超人咁

插火牛分開幾日玩好過啦

見到張圖已經自動腦補音樂

CLS 呢隻真心細個既惡夢回憶
第二定第三開開始已經ON99 FLIPPY BIRD 可能都係抄佢個釘牆
印象中最後大佬係咪外星人咁上下既野?
印象中我自己未打過爆機, 但睇大佬爆過

唔知點解覺得以前啲遊戲重好玩過而家嗰啲

佢講緊Gameboy唔係GBA，雖然你講嗰隻都好玩

sorry

原來咁貴
諗返我好似對gb盒依樣野無乜印象
咁睇應該都係老翻

50關

個盒好鬼靚，宜家都唔知掉左去邊，得返餅帶

係用幽助招百烈拳屈架喎（前前拳）
咩超必都唔洗

隻mario假㗎

新女神轉身定真女神轉身
個餅帶次次玩到返現代就壞save

有得睇冇得玩，好多game都未打爆

我今日先重溫完 望返d敵人個樣 個個似曾相識 但廿幾年無見過咁 好懷念

Tetris dr Mario 居然咁好賣

果陣好少gameboy帶盒唔係用紙 仲要有配件送 應該好貴下
後面果個咁似龜仙人

要玩好易搵姐 上網大把模擬器 rom 好齊下 好多美版日版歐版都有
好多好經典 睇返好懷念 但叫我玩返又無乜意慾 想睇唔想玩

打爆機都唔知點解叫無賴戰士

當年升一個rank都要打好耐
玩到B已經頂唔順，又用腦又要靠運氣估電腦點行
不過係幾有挑戰性

好似300幾定400咁上下，求左阿媽好耐買比我
龜仙人未又係個d角色，好似係博士個老師咁上下

熱血系列

一開始有得揀關
50關之後仲有得打落好
果時好似打到7x左右
最好用係行得勁快果部tank
仲有一隻tank 可以射爆d鑽石牆

隻GAME咁經典, 可能同其他版本混淆左
條片就係50關之後有爆機畫面

話晒果時老番太勁
咩超級MARIO 極速MARIO 全部都係同一隻GAME黎

機甲武士劍

初初玩入完d屋仔困死自己又唔識start >select reset位置結果要熄機由頭玩過

呢隻打爆左，又無得save，都唔知點解細個咁好心機

我呢排玩返 真係好正

有password接關, 但一般都唔會咁好心機抄佢段水蛇春咁長既日文, 一來得6關好短好快爆機二來隻game都算易玩根本好難死

明明揸潛艇/飛機先最易玩, 因為唔會跌死

以前一路打一路望住紅燈慢慢愈來愈暗，
記得鴨記又有32 IN 1 唔知幾多合1嘅帶買

童年回憶

岩岩想去睇下TAS

5分鐘WTF

幽遊3我記得我喺學校度升爆4隻level 10
不停來回打卒仔

仲有依隻 玩過好有印象

正路都係既

個post好勁 勁到可以開2

練飛影就夠 黑龍波屈機

btw有隻唔知係咪老翻黎
入落去唔係出任天堂logo,然後好似他媽哥池育成game咁，勁好玩

好深刻Heiankyou Alien個音樂
但到依家jl係唔識玩

唔係叫功夫貓黨?

功夫貓黨

機甲武士劍

咁似嘅

龍珠打比達個bgm 熱血到

連我呀媽都玩

super mario land超好玩

突然醒起竟然冇人提呢隻

點解果陣有d火牛灰色 有d黑色？

竟然爆post

咁岩，我又係

可唔可約戰

想當年玩具反斗城媽咪買完game boy比我，就係送隻網球。 其他帶要我測驗攞第一先可以再買

結果我日日玩 玩左半年，終於有日比我搵到佢啲錢擺起邊，偷左成千蚊買帶

P.s 另一隻dr. Marble 我玩開最難廿幾關up 歡迎挑機